tg約飲酒group

老蘭清吧唱k飲咩都得 高汁快入

入得黎唔好5秒left好無...

原來只係一個交友可憐蟲